Jaan Pern sab Rasina moisa all Uelleküllast Anni tallo orguse pale, ja teep selle est moisale 140 hobbesepaewat ja 157 jallapaewat ütte asta päle.
K. Christiani moisawallitsuse nimmel.
Rasin sell 21dall Septembril 1862.
Jaan Pern XXX
